[香城online討論]既然be water, 反包圍或者偷襲背面有冇機？

隊友係唔同位置spawn, 係背面進行偷襲或者擾敵之後hit and run可唔可行

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲